急！回鄕證一問

我啱啱要上大陸做野，明明記得早2年已經續咗回郷證（仲記得辦理證件個阿姨好大波 ） ，但上個禮拜一攞出嚟睇發現過咗期 ，好彩有得辦快證唔係就仆街陷家剷。

屌但都好擔心，因為下年都要上多次…

想問下大家有咩保存回鄕證方法 ，放雪櫃會唔會冇咁快過期

1/10

走啦 支那仔

上大陸做鴨？

個個禮拜上大陸飲喜茶都可以唔留意張證幾時過期

五毛先用回鄉證
香港毒立！